\documentclass{article}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\begin{document}

\begin{abstract}
Questo pacchetto è usato per settare uno stile complessivo per TOC e documento.
\end{abstract}

\section{Uso}
Questo pacchetto richiede solo di essere caricato nel modo usuale:
\verb!\usepackage[<opzioni>]{lecturenotes}!. In questo modo il tema viene
impostato per tutto il documento corrente, compresi TOC e LOF (LOT a breve).

Usando questo pacchetto vengono messi a disposizione tre comandi:
\begin{itemize}
    \item \verb!\MainColor! è possibile usare questo comando per selezionare
          il colore principale usato dal documento. Es.: di default, questo è
          \textit{BrickRed}, definito da \verb!xcolor! con l'opzione
          \verb!dvipsnames!.
    \item \verb!\SecondaryColor! come per il compando precendete, permette di
          selezionare il colore secondario (numeri di etichette di capitoli,
          sezioni etc.).
    \item \verb!\MinorColor! questo seleziona un colore che viene usato
          soprattutto per rifiniture o ornamenti, come le linee nei capitoli.
          
\end{document}
